我發覺公屋地區嘅7仔冇乜Häagen-Dazs賣

私樓地段既7仔就唔同啦
期間限定既味道。。。有
平時regular既味道。。。都有

我諗係7仔驚公屋啲人食雪糕食到肥
公屋仔或成最大贏家

公屋仔何德何能食呀

係有錢嘅屋企附近點會有7仔

呢個世界唔係非黑即白既
下下拎豪宅地段來講有咩意思

咁你要對比窮同正常，咪同你再正常對比有錢囉

講私樓vs公屋，已經令到班公屋仔玻璃心碎撚
講豪宅vs公屋，我驚佢地跳樓

要幾窮先會覺得公屋仔買唔起

哈根大師呀

有錢人去七仔買雪糕